交稅比政府出糧比林鄭等人

錢行過數，係美國眼中算唔算金錢援助罪犯？

我會唔會被制裁？